貿發局明與協辦機構開會 商討書展是否可下月中舉行

貿易發展局副總裁周啟良表示，明日會與9個書展協辦機構開會，商討書展能否如期於12月中舉行的問題。

周啟良出席一個電台節目後說，過去數月有關書展的準備工作，進行得如火如荼，有8成、超過600個展商已報名參展。但因應疫情變化及政府收緊防疫措施，要再與業界商討，他初步希望可延遲作最終決定的時間。

今年的香港書展，原定於7月15至21日舉行，但因當時本港爆發第三波疫情而要延期，之後公布延至今年12月16日至22日舉行。

書商邊會估到政府過左半年都搞唔掂既姐

問過中聯辦未？

等到下年5月攪一次7月再攪一次書展

d書都出晒版搞來做咩

賣舊書???

唔好意思借個位用一用

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

貿發局好似之前追書商費用

倉租都蝕死

書商原本諗住 5月印書, 7月賣晒, 發達

依家租倉半年, 都仲未賣到